{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099827",
        "source": "도서",
        "writer": "안혜연",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6053-269-4",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "그 카페에 가다",
        "collectedDate": "2023-11-03",
        "publishedDate": "2012-09-05",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 예우"
    },
    "text": "愛犬同伴可能な場所では、愛犬を大変歓迎します。 メニューは様々な飲み物で構成されています。 グラニータラテ5,500ウォン、桃カップかき氷6,500ウォン、元祖カップかき氷6,000ウォン、トマトバジルエイド6,500ウォン、チェリーエード6,000ウォン、ブルーベリーレモネード5,500ウォン、ピスタチオ6,000ウォン、ロータス6,000ウォン、抹茶ショット6,000ウォン、黒ごま6,000ウォン、ミルクシューペナー5,500ウォン、ブラックシューペナー5,000ウォン、手作りサツマイモラテ5,500ウォン、チョコラテ4,500ウォン、抹茶ラテ5,000ウォン、ヨモギラテ5,500ウォンです。",
    "QA": [
        {
            "question": "このカフェでは、愛犬同伴できるんですか？",
            "answer": "はい、このカフェでは愛犬を大変歓迎します。"
        },
        {
            "question": "メニューにはどんな種類の飲み物がありますか？",
            "answer": "メニューは様々な飲み物で構成されています。"
        },
        {
            "question": "グラニータラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "グラニータラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "桃カップかき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "桃カップかき氷は6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "元祖カップかき氷の値段はいくらですか？",
            "answer": "元祖カップかき氷は6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "トマトバジルエイドの値段はいくらですか？",
            "answer": "トマトバジルエイドは6,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チェリーエードの値段はいくらですか？",
            "answer": "チェリーエードは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブルーベリーレモネードの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブルーベリーレモネードは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピスタチオの値段はいくらですか？",
            "answer": "ピスタチオは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ロータスの値段はいくらですか？",
            "answer": "ロータスは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ショットの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ショットは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "黒ごまの値段はいくらですか？",
            "answer": "黒ごまは6,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ミルクシューペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ミルクシューペナーは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ブラックシューペナーの値段はいくらですか？",
            "answer": "ブラックシューペナーは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "手作りサツマイモラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "手作りサツマイモラテは5,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "チョコラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "チョコラテは4,500ウォンです。"
        },
        {
            "question": "抹茶ラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "抹茶ラテは5,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ヨモギラテの値段はいくらですか？",
            "answer": "ヨモギラテは5,500ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 221,
        "QA": 492
    }
}